你地班曼迷唔好再阿迷抽水！

作為阿仙球既球迷都唔敢出黎串！

曼出黎抽水係因為軌post之前個topic話騎住空難聯 但到比曼聯反騎時就笑曼聯入唔到決賽 以家軌決賽輸左仲唔出黎抽番夠本的話幾時抽